CCTVB不敢報--支那北方「煤改氣」急就章 村民捱凍求助 當局：你自己想辦法

真係凍撚死了

全球華人死敵

事事關心 (只限cctv指定範圍)

毛主席就是大家心中的紅太陽，溫暖嗎？

奶共奶到

又話咩超越香港既

支那其實都幾好住

2018年既大國

大躍進

tvb有報

仲有黨

還有黨啊

仆街電視台而家係染紅晒咖啦…乜嘢新聞檔案專報埋啲師奶先關心嘅嘢，以前會講大陸啲衰嘢，而家連政府仆街嘢都唔咁講，正垃圾

cctvb

你們中國人還有你們偉大的「共產黨」！

隔籬嘅中國地獄鬼國真喺痴撚線！

日本一有野衰就用三個字講埋D垃圾小事化大
中國今次驅趕「低端人口」同上次幼稚園事件就大事化小
以前都會話好似有線咁派D記者去事發當地探查
呢家唔係维稳同宣傳一帶一路都唔撚去

對CCTVB 有幻想，是不是傻了！

Jr搵緊暖氣
手震上連登

好快會走哂去劈樹燒柴,下年北京沙塵暴唔好後悔

有線同now都ok

有線中國組 係好高質 成日出支那衰野

還有黨！

d 政策重變得快過d 女人

以前笑鳩cctv
頭十五分鐘講中國人有幾幸福
後十五分鐘講其他國家既人有幾仆街
估唔到 依家tvb都係咁既柒樣

琴晚先報完 你係咪無睇就話無報啊

是黨給人民的考驗

祝眾五毛多重癌症長期彌留

點解唔用電力？

死大量支那狗， 支那狗活在支那地獄鬼國， 點算係新聞？無新聞價值， 如果要報哂全部， 24小時新聞唔重複報導都報唔哂

貴

如果件事係美國發生,唔知會播幾耐呢?
不過可惜美國唔會發生呢d事

買個暖爐囉死窮支那狗

CCTVB

有毛主席同習大大兩位紅太陽

直情要開冷氣啦

就快有大戲要上演了

Cctvb 死全家

現在在隔籬嘅中國地獄鬼國入面，完全搵唔到顏色幼稚園嘅消息！

CCTVB係有報，不過供應不足就得幾句
其他就不停幫支那打飛機，又俄羅斯供氣又一戴一露

親，冷嗎